港島有冇人比到物資我

Full gear

我地高度關注事件 唔理想 訓示左相關示威者 希望市民明白 示威者係電光火石間做決定 示威者都係人 我又反問一句，如果黑警被催淚彈橡膠彈瞄頭，會點樣回應？